天水圍街坊完美示範如何叫撕一貼十

尋日一比人清完 第二日就展現撕一貼十既精神
癲到痴埋上頂做埋條banner咁款 貼到真係成地都係文宣
一出西鐵站真係嚇到呆左幾秒天水圍街坊好波 辛苦哂各位貼街招

9月14號天水圍親子遊見啦大家

仲有9月15號民陣大遊行

自推10次

2/10

勁靚

嘩，樓梯果張咁撚靚

3/10

4/10

5/10

尋晚見到 超多人幫手 好勁

樓梯真係亮點好靚

6/10

好有心機

天水圍又羸

差幾個站，黑變黃

7/10

好撚型！！！！！

8/10

913 各大公園/獅子山

914 天水圍/中學生/機場

915 民陣遊行/英領

文宣要人

9/10

10/10

好犀利真係

好波

我見到手足貼左幾個鐘 好有心

其他區都記得撕一貼十
岩岩睇到好多老一輩真係會停係到慢慢睇文宣
大家努力係會有成效架！

Salute

proud of 天水圍牛

推

以後唔笑天水圍悲情城市了
天水圍巴絲好野！！！

多謝天水圍手足

G持

星期六嚟參觀

元朗 需要幫手

913 各大公園集會/獅子山
914 天水圍親子遊
915民陣

大家都要記得

好型呀屌

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真係痴撚線

好過區議會嗰啲花幾千萬都唔知做撚咗乜嘅社區"美化"

唔關事都遮樣啦

Sor我錯下次會小心d

喂東區友可唔可以參考下天水圍手足呀
好撚靚喎真心

915見

黎緊星期五13號大家記得一齊去自己個區既公園慶中秋

街坊好波

cls屌打

好勁

希望到時候9月14號見到大家黎天水圍參觀
同埋出席天水圍親子遊啦
所有香港人都係香港呢個家既一家人
黎親子遊相聚聯繫感情啦

逢賭必輸

好撚靚！
Respect文宣手足！

Push, 高汁高效率

勁

天水圍

真係痴燃線 好靚

痴埋係地下, 班導遊撕到條腰都痛

完美示範

天水圍好波

完美

推比其他人睇

914
915

cls
點解可以靚到咁

其他區唔輸得

好撚靚

九龍城需要支援

銀座條隧道，有冇手足幫手貼下呀？ 成條隧道俾人清空晒

靚

幾時要人！叫齊朋友黎幫手

辛苦哂
作為天水圍人驕傲

天水圍手足好波

正呀

好靚
辛苦晒

當清舊文宣

樓梯痴撚線

嘩

想去條樓梯打卡

好靚啊🤣

push

天水圍人好高質

痴線好撚整齊

香港美景！
未來變觀光區！

好正好靚呀
天水圍人好波

樓梯靚撚到癲

幫幫拖 彩虹俾人撕到冇晒

極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

- 分享自 LIHKG 討論區極緊急，收到呢個星期六有件大事嘅消息

up

可以幫手 加一!!!

有無手足知圖一啲文宜點痴落地下咁實正

好撚勁

彩虹橋咁

721,811,831

精彩

天水圍手足好撚勁

天水圍係咪好多新移民？

721
811
831

cls天水圍手足好波

手足好波

唔建議地下貼
跣親人

整埋banner真係好正

18區戰力排名要求上升

條樓梯好正喎

有幾張咒廢老撕乜輸乜

天水圍街坊好波

痴撚線

手足係咪通宵整架

仲有呢張！
天水圍手足好波

Jump

喺Twitter見到
天水圍街坊玩咁勁 其他區街坊好難做架喎

真心勁

快手到

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

本土票倉係有啲料到

亮你老母點

琴晚放工經過見住

佢地一大班貼返 好感動

好靚

正式宣佈天水圍係十八區入面最高質嘅地方

岩岩行個陣都真係諗住唔好踩到都無辦法
都唔係話太跣

好想推上去...但P牌推唔郁...留言當支持....撐

我都想講

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

914機場已取消

係 但我識好多新移民既仔女好多都黃 成日出黎遊行

犀飛利 !

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔怪得改名都柒過人

朝早見到有個呀婆好專心睇嗰張逢賭必輸
手足好波

睇住呢三個月嘅香港，發現原來「文化沙漠」只係共匪矮化香港人嘅稱呼，香港根本就係「文化森林」

太美了

好得意

一場民主抗爭運動 癲覆左 大部份連登仔價值

加油

超靚
大家星期六快d去打卡

文宣 比圍狗屋有用十陪

天水圍好波

藍絲 自由行 睇到平時睇唔到
共產黨最驚

Push

型

個張真心不得了
好多阿伯阿婆睇

好犀利

未拆之前都已經有砌字
不過今次仲靚
利申街坊

天水圍全取三分

好撚正

好正

目前最有成效係文宣 好多老一輩都伯停係到慢慢睇 要令到班唔知有連登存在既香港人都覺醒 中
星星之火 可以燎原

好癲

你地真係勁到癲

利申 天水圍街坊 為你地而自豪
今晚銀座見

撕淨張逢賭必輸
第二日又出返哂黎

真喺好撚癲 天水圍好野

Pish

點姐 又想爭做首都呀

感動

真係好鬼勁，好有心機

本土票倉天水圍

元朗區要掙氣呀

定時定候仲有藍絲幫手清理舊訊息,比手足去換新既上去

琴晚仲成班一齊唱肥媽

辛苦哂!!!

邊條臭雞負皮我 一定係mon post狗啦

嘩整得好靚!!!

超級靚

正到

其實痴完, 油一層膠水落去會唔會好D?

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

勁
辛苦晒

咁樣諗 一有人撕左就代表我地可以update文宣
佢敢撕 成班街坊即刻再貼新文宣 等全天水圍既人最緊貼而家局勢都係好事

文宣旗值得學習

星期六見

條樓梯好撚靚

真係好撚屈, 一晚出番哂黎

天水圍高汁

超高質素! 天水圍人好正

天水圍真係越黎越多老街坊覺醒緊 上次人鏈已經見到好多公公婆婆出現大聲叫口號 大家真係千其唔好氣餒

amazing such a nice art work

塊面圓咗d
同隻眼奸咗

Ho ball

有幾個嬸嬸係天耀樓梯嗰邊守住同幫手做清潔，好感動

K76嗰邊間唔中有撕紙狗出沒

超勁！
點做到的
辛苦哂！！！

好鬼型

係咪天盛個邊個出口

噢 打卡撚經過又可以影靚靚了

勁啊，天水圍街坊真係令我刮目相看

其實有幾隻連豬
好撚精美

係啊，新起嗰條橋。 啱啱先有個白卡傻佬黎搣紙。多謝有街坊幫我一齊屌走佢。

拍得住大埔

油塘表示羨慕

靚到痴線
天水圍人好勁

真係好高汁

推。

天水圍街坊

辛苦手足

犀利
由上而下都貼晒，班廢中廢老要撕肯定攰到仆街
拆一貼十

Good

樓梯嗰到我以為係本身就係咁，好靚

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

天水圍傻架啲人

今朝仲見到成首國歌歌詞，撕一貼百，好撚感動！

好有心

又勁又靚

多謝

樓梯果張靚到

條樓梯超靚，勁秋！

真係好感動不枉我琴日同朋友一直貼柱 貼到天耀香港人我愛你地

太勁

見到個地板已經笑死

SUPPORT

天水圍：元朗 恥與為伍

各區要急起直追！

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

有料
呢隻真係好靚

被鄉黑清咗

9月14號天水圍親子遊

9月14號天水圍親子遊

9月14號天水圍親子遊

9月14號天水圍親子遊

天水圍既手足真係好勁

清左再黎過 不畏強權 有需要出聲大把手足即刻出黎幫拖

認真
要學下朗屏個種貼係地下既貼法
入木三分
啲廢老撕到發脾氣

我可以
TG我 :

無敵

辛苦晒班廢老藍屍撕紙，如果唔係邊有位放新文宣喎

黐梯畫

大學嗰時黐過幾次，腰都斷

我係天水人呀屌

推，好波

正

我愛天水圍

邊三隻狗或者臭雞負皮

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

好型啊，呢round天水圍贏

大家記得黎緊幾日都要出黎遊行啊

好撚勁...

多謝班廢老組隊幫手去清
清完又可以換新文宣

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

天水圍人的驕傲👍

天水圍街坊好撚型
次次都係一呼百應

呢啲咪叫完美示範

想去打卡

樓梯有無無人相

914 入天水圍🤟🏻

荃灣區冇撚曬

強烈要求天水圍讓賽

食屎啦 元朗已獨立
唔受你地玩

身為天水圍人感到自豪

天水圍+1分

利申：沙田柚

之前望過真係一塊一塊痴上去

天水圍街坊好野!!!!!!!!!!!!

14號見

天水圍+1

天水圍人ho ball

型到仆街

拆一起十啊

辛苦哂

再撕文宣，逢賭必輸

巴 / 絲打 VERY GOOD BALL

呢鋪天水圍又加分
你港島撚慚唔慚愧，個個上晒位就睇撚住香港人死

正好要搵人幫手撕咗啲舊嘅佢

天水圍手足好波！
實激到啲撕紙藍屍廢老嘔血

tui

天水圍真本土派
但成日俾人遺忘
85打足全日無人理
遊行無人理

好高汁

痴線 好想去睇

推 剛剛行過勁感動

真
係時候比大家睇下天水圍人幾咁強大

極高汁

鄺神 朱迪票倉都係天水圍
推啊 914見

點解可以靚成甘

正評比天水圍人

ho ging

Pushhhhhhh

14號見啦大家

哇係連豬

而家痴呢d好過圍警署

辛苦曬

靚到抽筋

好靚呀🙏🏻

元朗係咁比人清，貼得慢

點做到？

咁高調，好快會有人搞，請保護

荃灣pepe都好靚

光復香港 時代革命

再撕文宣 逢賭必輸
手足好野！畫面好震撼

邊個拆打邊個

天水圍街坊好野

光復香港 時代革命

香港人真係好高質

914天水圍

犀利

勁呀！！！

靚過政府推個0的垃圾景點

試下再撕吖撕啦嘛唔撕？撕啊

好癲, 支持

好波天水圍手足

天水圍之光

樓梯屈機

天水圍，型。

香港人加油！

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

本身撕到咁乾淨 一晚比你地貼到咁

Er sir

915 民陣遊行 齊上齊落

真心靚

真係好犀利 果日收工見到大家既努力

好撚感動
天水圍手足好波

點解我放上泥冇人理我

我淨係課咗啲memo顏色紙 估唔到天水圍友咁高質
光復香港

條樓梯好靚！

好羨慕 屯門區好多位撕左無整番

真係好靚
天水圍街坊CLS

簡而精
你要講清楚天水圍連儂牆比人撕哂先得架
你影張咁既野唔夠detail唔得

sorry

你起我底未架
已經好精喇

起左
睇你個post 都精得制可以再講多d & 自推

咁笑我

撕一貼十

兄弟爬山 各有各做
大家天水圍一份子就算啦 要比到其他區既人睇到我地幾勁

呢到邊區黎

你都係天水圍巴？

琴日行過坑口去運動場條隧道俾人撕唒

天水圍其實真係好撚黃，以後唔笑要過關先入到啦

就咁睇 呢幾日似藍絲反擊 各區連儂牆都比人撕
撕一貼十啊各位 順便更新文宣

好厲害

好撚感動因為而家唔只和理非去做 連普通街坊都知點解要光復香港 時代革命

文宣重要性

好驕傲

連儂梯 痴線！好勁！！好靚！！
天水圍+1分

最好貼到一個情度藍C一見到都攰諗起都手痛 撕都廢事撕

不了

藝術品

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

你突然貼返清場相嚇親我以為又清左...

街坊們尋晚整到凌晨，大家星期六真係黎打下卡啦

成邨人既努力
我個邊貼親都撕 宜家無人貼了。。。。

我係隧道鳩貼 毫無設計

天水圍牛好波！

721 811 831

好波，天水圍好勁好團結

天水圍手足好勁

天水圍手足搞串哂個party

cls

多謝哂咁多位手足

最緊要齊上齊落,一齊黎一齊走

天水圍 +1分

讚賞嘅同時，唔好唔記得佢哋用自己錢貼
好偉大的

呢個唔係今朝撕嘅咩？

咁好心機

係好多 我自己係天水圍人 但好多新移民既年輕人都極黃唔理咩人 總之同一理念既就係手足！

Tui

每次經過都覺得好撚正

輕輕一推

搞到我明明要搭多程輕鐵翻屋企都想日日c岀經過呢到行去天耀搭

正
見到d廢中勁嬲咁撕
又鬧
以為自己好勁
咁勁就日日自己慢慢撕哂佢

無撚有錯

2019年9月15日
下午2時30分
銅鑼灣東角道集合
不反對通知書申請中

推推推
9 14啊

天水圍的手足好勁，我個區學到一成已經心滿意足，連個革字都寫錯，不過佢的勇氣系要讚下，講明嚴禁標貼仲要寫到咁撚大隻。

我個區好失威

光復香港

揚名香港

914天水圍
和理優

914 天水圍親子遊

仲有個新既砌字，太犀利了

為天水圍人自豪

新一隻連豬出世喇

各區都要努力重建連儂牆啊

914 天水圍親子遊
915 民陣

靚到

推し

第二首都

pishhh

天水圍人永遠走在最前線